夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

屌你老母

訓未呀屌你老母

幫左我先

訓醒先

訓啦柒頭

早抖啦